有咩方法可以知道前生嘅自己係點

如題 認真想知
如果可以知埋同依家身邊啲人有咩關係就好

前生=前世？
如果係，你可以搵返自己嘅內在，尋找自己嘅守護靈。佢會幫到你

利申：不喜勿插

你前世頂盡咪係個農民
唔通你以為通街都大將軍呀美國總統咩
醒下啦
未話你前世係個動物昆蟲已經好俾面你

巴打你個名

依架死左去咪知，莫講話前世，下世做人定動物你都知

咁玄 講多啲

提升自己嘅靈性修養.
靈性發展對人好有幫助
巴打可以試下冥想或去誠品睇下一啲靈性發展嘅書.

利申: 小弟都係睇其他巴打嘅post學習, 自己都學習緊